Beter weet hij het nog niet; misschien zal hij het nooit weten.
Ik bid het; maar als het nodig is, dan is hij zal alles weten.
En mijn goede vriend John, laat me je waarschuwen.
Jij deelt met de gekken.
Alle mannen zijn op de een of andere manier gek; en in zoverre als je discreet met je gekken omgaat, behandel dan met God's gekken, ook - de rest van de wereld.
